嚟緊個市點行？

由爆哂預期300萬人失業都可以照夾千幾點上去，好友都開始覺得壞消息當好消息炒似跌完，要開始入返貨。
星期五晚回返少少，引淡友覺得反彈完再put過。小弟9估，會唔會再扯高多一浸，好友入返哂場，淡友又俾人夾多一次被迫平倉，好淡最後嘅購買力都鎖住，先至一嘢插爆，行埋呢個熊三？

利伸，本身睇淡，星期四等失業數據造淡，結果道期冇跌見唔對路，輸少少走咗

Trump陣間又出嚟吹水

希望聽日跌啦

依家全球都停頓咁滯，拖唔到好耐 大戶應該如果想沽爆佢，應該要快快拉升多一浸，盡快將剩餘嘅購買力都搾乾（你見連燈問入得貨未，姐係仲有啲有實力嘅人入市撈貨）呃埋最後一水

Ching 你put咗？

依兩日睇跌，星期三會回升幾日

其實有無人擔心過來緊侵侵會隊冧聯匯搞支爆

煩惱緊好唔好將長和賣咗佢轉老美，但又唔捨得

成班傻鳩係度自己鳩估

梗係問麵神啦。

一定上行

支爆對美國有咩好處？
美國係想大家一齊搵錢，不過佢揸旗

聯匯係香港自己嘅決定
侵無得郁佢架喎

但香港關係法就......

不過我覺得完咗肺炎
咁多個國家都係會繼續奶共

利申: 悲觀L

如果香港外匯儲備已經support唔到一美金等於7.x港紙呢？侵要搞財技其實唔難，依家又QE咁勁。

死咗一抽人都仲繼續奶共嘅都唔知講咩好

唔使咁悲觀,我今日問左幾個左膠外國朋友,個個都認為中國要為今次事件埋單,更唔好講周圍都開始排華

用聯繫匯率唔止得香港，用QE隊爆港紙係on9。美國政府搞左幾個星期去穩住美債，點會為左港紙搞QE？明刀就搞關係法，不過班美國有錢佬都未必like。暗箭就間諜罪搞支企，搞支蛆後代。今年如果冇支那病毒，本來就係5G年，支為為咗今年準備左好撚耐，支為5G 一收皮間野一定仆街。

新聞：trump打電話。

美股：升！升！升！升！

新聞：trump開會期間嘆左一口氣。

美股：：跌！跌！跌！千跌！

大型反彈浪要逢低買call

有冇人未瞓？

其實杜指亦盈率計，呢家跌到18000 先算中間左右

真係要平，起碼都17000

出左黎
Donald J. Trump
@realDonaldTrump
·
19s
Will be starting The White House news conference at 5:30 P.M. Eastern.

跌撚緊